點解成日有人將「仆街」變咗做「扑街」?

扑乜撚嘢街?

扑街

你平時同人講都係講扑街?

扑條街
人街交

咁咩叫死扑街?

仆街
僕街
撲街
扑街

支那人confirmed

倒裝句
佢想句講扑死街
即係扑條死咗嘅街
人街屍交

第一個點支那人?

屌地？

啲支那人成撚日扮香港人 但係打扑街 穿晒崩

唔同吾嗰d都係文盲

支那狗先鐘意用

表達得唔好
仆 -> 僕 （殘體正體）
僕 -> 撲 （懶醒）
撲 -> 扑 （殘體正體）

係個演變過程

咁連登都好多支那狗，search個扑街都大把人用

用個槌扑條街

广州人先會用

扑完嘢死喺條街

明明讀音都完全唔撚同

仆嘢
扑嘢

支那狗/新腥港人專用，殘體強行轉正體嘅結果。仆->僕->撲->扑

同后/後道理一樣

后同後係點轉出嚟?

扑街都算 當佢唔想打粗口 專登打錯
廢字變癈真係睇到好炆

扑街
今晚仆嘢夜唔夜

炒同抄都成日有人調轉

誤人子弟林海峰

攞u都識倒裝句？

殘體字造字嗰陣, 中途搞唔掂, 就用一個字同時代替幾個字

廣州人

仲有啲 噶噶豬 同 嘎嘎嘎

渠頭 染頭

其實只係以前大陸windows打唔到嗰個字咋

扑乖就聽過

呢種算唔算扑街

支那人先用
佢地仆街都僕街,另一個音

以前睇電影《8里公路》字幕都寫扑街, 會唔會當時唔畀用仆街所以用扑街取代, 然後啲人跟咗個寫法

通街扑嘢

廣東省背景嘅人通常都係寫
扑街
見過唔少

見過d塗鴉離譜到寫“扑掛”，諗咗好耐先參透到佢應該係講“仆街”。

你冇聽過成日有人係條街度大叫屌你咩?

iPhone 打簡體會自動繁體 樓主自已諗下

前仆後繼
點會出唔到個仆字
另外個"撲"字除咗我地平時飛撲個讀音, 係可以讀仆街個仆字音

仆都簡體?

你話唔係就唔係咩 我都想知點解

你唔覺得仆街呢個詞好古怪
以前又唔係好多街道名
叫人仆街又唔係好合邏輯
我覺得係國語"活該"
而廣東人聽到照講就講成仆街。

大陸常用係前赴後繼